(酒店)fresh grad一問

我想問下如果大學freshgrad出黎做酒店餐飲出景如何
利申：非酒店bba科

係酒店做餐飲唔需要咩畢業證書
有手有腳就做得

相反 你畢業出黎可以有其他更好既選擇

Bell boy

中五都做得既工
建議你睇之前 講酒店既post

但係唔係hotel major mt唔係會唔收咩

入咗F&B 好難轉返出嚟 諗清楚先

F&B MT 有幾錢人工?

三四皮

有冇咁高 仲高過banking mt喎

邊有 得萬八
利申: 18酒店grad

有fd中學畢業出黎做酒店自助餐waitress 做左2年升captain再比另一間挖角
跳完升到22k 咁讀hotel man咪好唔抵？我以為會有啲再高人工d既post比u grad做

f&b mt之後直上am位啦

但無degree又好難上manger director位既
不過讀酒店degree真係無咩用
比我揀多次一定唔揀酒店

酒店個career path好撚神祕
好似好多人都想做咁 但glassdoor果啲網又好少講酒店有咩位 又唔知人工升到幾多

萬8都叫mt 都唔知點請到u grad